{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045507",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/25489",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "논현(신사) 하이랜드"
    },
    "text": "ハイランドホテルは10周年を迎え、新しいデザインでリニューアルしました。 当ホテルは、江南のトレンディな地域である新沙洞カロスキルから5分の距離に位置しており、ショッピングやビジネス後もアクセスが便利です。 論峴ハイランドに泊まるとリラックスできます。 新沙駅と狎鴎亭駅の中心に位置しており、新沙駅1番出口から徒歩5分の距離にあります。 江南のトレンドセンターであるカロスキルも5分の距離に位置するこのホテルには計55室の客室があります。 3号線の狎鴎亭駅、3号線の新沙駅、7号線の鶴洞駅、7号線の論峴駅が最寄りの駅となっており、韓国語対応の案内サービスも提供されています。 オンシーズンや祝日には料金が変動する場合があり、3人以上の男女同室での宿泊やペット同伴入室はできません。 駐車場は一部屋につき一台の車両のみ駐車でき、満車の場合は追加駐車はできません。 訪問者は宿の位置と清潔さを称賛しましたが、シャワーの水圧が弱く、匂いも少しするという意見がありました。 手頃な価格で宿のコンディションが良いので、おすすめの場所でもありました。 周辺には美味しい店やコンビニが多くて便利だという評価がありました。 しかし、一部の顧客は古い施設と掃除の状態が不十分だという不満な意見を伝え、蚊の問題、防音の問題、寝具の染み、清潔度の問題なども言及されました。 従業員の不親切な態度に不満を表明した顧客もいました。 コスパは良いかもしれませんが、リラックスしたい場合は他の宿泊施設を探すのが良いと評価されました。",
    "QA": [
        {
            "question": "ハイランドホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "ハイランドホテルは新沙洞カロスキルから5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ハイランドホテルはどのようなデザインでリニューアルされましたか？",
            "answer": "ハイランドホテルは10周年を迎え、新しいデザインでリニューアルされました。"
        },
        {
            "question": "ホテルの周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ホテルの周辺には美味しい店やコンビニが多くて便利です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの最寄りの駅はどこですか？",
            "answer": "ホテルの最寄りの駅は新沙駅と狎鴎亭駅です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室数はいくつありますか？",
            "answer": "ホテルには計55室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの駐車場について教えてください。",
            "answer": "ホテルの駐車場は一部屋につき一台の車両のみ駐車できます。満車の場合は追加駐車はできません。"
        },
        {
            "question": "ホテルの料金はどのように変動しますか？",
            "answer": "オンシーズンや祝日には料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルでの宿泊条件について教えてください。",
            "answer": "3人以上の男女同室での宿泊やペット同伴入室はできません。"
        },
        {
            "question": "ホテルの訪問者の評価はどのようですか？",
            "answer": "ホテルの位置と清潔さを称賛する評価がありますが、一部の顧客からは不満の意見もあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの不満の意見とは具体的に何ですか？",
            "answer": "ホテルの不満の意見として、シャワーの水圧が弱い、匂いがする、古い施設や掃除の状態が不十分などが挙げられます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの従業員の態度についてどのような意見がありますか？",
            "answer": "一部の顧客からは従業員の不親切な態度に不満の意見があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルのコストパフォーマンスはどのように評価されていますか？",
            "answer": "ホテルのコストパフォーマンスは良いと評価されていますが、リラックスしたい場合は他の宿泊施設を探すのが良いとも言われています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 477,
        "QA": 504
    }
}